又有波揸又有錢收

我都想做

做媒...

自編自導自演

有冇巴打可以釣佢出黎撚撚佢
咁新穎既藉口真係第一次聽

肥仔波得唔得